想問有冇球隊好似依家嘅Hawks咁，成隊啲成員個樣都似奸角？？？

典型電影奸人

一線

let's go Hawks

Schroder

Bazemore

德國mk=典型串嘴二打六
Bazemore =典型戇居居二打六

木狼都唔好得去邊

教練有啲似企鵝人